睇得多劇, 其實仲記唔記到每集講d乜

仲記得細個睇supernatural s1-3啲劇情
反而大個睇個啲劇唔多記得

Prison Break s1 仲記得